點先可以唔再傷心

你同我講
想再了解多d先決定一唔一齊
你用我講
你好認真對待感情
你同我講
你唔會欺騙感情

但原來
你係同我講心入面有我時
已經拍緊拖
你話你好忙時
同緊女朋友去旅行

想問問
我點先可以唔再傷心
真心求教

想架真係
係因為個人真係承受唔到

點解會有啲咁賤嘅人

為左佢
值得咩

衰人唔使留戀啦

我地人來既，捨棄唔到感情，傷心避免唔到架喇

我唔明白
真心
如果我是個play girl
我覺得我deserve
但我唔係
所以我唔明白

好想死
真係

我都係答佢問題姐

多謝你

屌
好仔咪又係比你地班好女壞女play girl玩

我無
真係無

因為真係好疼苦

都係人生一個經歷姐 今次過左去下次就唔會咁傷心

讀書對我黎講一直都唔是問題

所以真心問
點先可以唔再痛

比喻來姐